CCTVB唔係一間普通藍店 佢係成個黨國機器既一部分

首先講明先 呢個認真post非玩膠
我都係認真毛 試當真絕對係偏黃

不過豪哥佢地做錯左一個決定 而且好錯

藍係有分level TVB果種深藍係藍到發撚曬黑 黑撚過黑洞

如果有一條界線區分良知黑白 TVB就係果條界

TVB係成個中共統戰香港既一部份
佢唔係藍咁簡單 佢係成個黨國宣傳機器既頭馬

你可以幫九巴 Deliveroo 拍廣告 甚至搵鐘培生我都唔覺係乜大問題
但你唔會收錢幫民建聯拍片 永遠唔會

如果幫TVB拍片仲要係警匪劇都無事
咁湯怡雞容幫文匯慶祝你地又屌乜?根本一樣道理

再講文匯影響力對香港其實好微 但TVB既影響力到今時今日仲係無遠弗屆

假新聞製造仇恨
煽動藍絲憎恨抗爭
抹黑一整代後生仔
佢先係人民鬥人民始作俑者

而偏偏廣告商要target既就係香港消費能力高既後生
明明大家既堅持慢慢有成效 佢地已經開始失去後生客戶群
但係咪時間可以沖淡一切 連小小門檻都hold唔住?

抵制TVB戰線班手足咁辛苦既堅持係為乜?

我知實有人屌我黃衛兵 會話係咪唔可以做大個餅
我既答案 唔係

你開黃店賣餅 一塊餅成本10蚊 你賣俾藍絲20蚊 賺10蚊
係無問題

我覺得做大個餅係應該

但以事論事 幫tvb拍MV 今次點睇都係tvb達到左佢宣傳效果 條大早兒多左人識 That’s it

至於認真毛死忠 為佢地好 勸你地唔好spin 因為根本無得spin 你咁都spin到 我就黎要幫好多人平反

黃圈除左盡量幫襯黃店 更關鍵係盡量唔幫襯藍店
我知道無可能100%做到
但幫TVB拍野唔係生活必需品黎 佢地係有選擇權

我驚個門檻愈黎愈鬆 鬆到應該遲下上埋春晚都無問題

push

重申一次 我係認同黃圈不能圍爐 要有咁大做咁大
不過大家要諗下

你覺得豪哥幫大早兒拍MV 個YT account 寫撚住星夢娛樂4隻大字
到底係幫tvb同大早兒擴闊返佢圈子定幫緊豪哥?

此post非玩膠

傳媒嚟of coz
要控制一個地方首先係控制個地方既傳媒

啱呀

希望試當真班人當班死忠毛真係會睇下反思下

多得班人日日玩膠 結果又變左嘈交
難得認真討論

睇佢日日播咩9大灣區有幾好幾成
真係仲衰過當年atv

豪哥咁認真？

up

好多人認真對待左班玩膠既人搞到我地愈黎愈分化

仲睇?

認真有無人答到我幫民建聯拍片同幫CCTVB拍片本質上有乜分別

黃c公務員係黨國機器宣誓效忠又得，試黨真拍個mv又唔俾 咪一樣又係打份工

人地拍完攞把刀迫你睇？

佢本身已經收緊課金 佢唔接tvb offer唔會餓死

無人咁講過

完

正皮不解釋

推推

事實

點解抵制tvb班手足做左兩年㩒滯
d人都唔明點解要佢收皮
同普通藍絲機構去比

最近連美國xinn 都已經話你聽黨国機器害人不淺

最近一年TVB直頭有翻生跡像

件事嘅核心就係：
黃絲條底線可以去到邊？

如果連極權文宣機器tvb都接受到
咁班手足搞咁多嘢為乜？

試當真嗰幾條友點處理係佢哋嘅事
大家點睇就關乎場抗爭嘅事

某部份fans為咗撐自己偶像
乜歪理都講得出
甚至調轉槍頭指責返其它人鬥黃
比起豪哥犯嘅錯
佢哋嘅言論先最打擊士氣
最令人心灰意冷

fb見到個留言好到肉：

「莫講話香港人報仇，記仇都未必記到一年」

FANS呢家野無敵架
賣藍店廣告都可以變左賺藍錢養黃圈
你睇下馬田幫完富牛賣廣告乜事都冇

證明咗班友根本對TVB 甚至政府都唔係咩血海深仇

嗰時被馬田班FANS屌到仆街
佢地啲Point都係同今次一樣
做任何錯事 屌鳩返你要求緊黃做聖人 黃絲都要搵食 偶爾做錯唔緊要
其實佢地暗地賺藍錢養黃圈永遠用啲萬能KEY答你

Tbb個濕9 之前trump trump在位成日報美國幾多新增確診 而家支那登連報都唔報

「莫講話香港人報仇，記仇都未必記到一年」

講真記唔撚到仇冇骨氣都算鳩數 仲要屌返人轉頭好野

根本就propaganda台嚟

1. 日日唔係播團結xx基金就係播正苦啲propaganda，一套播完接住播另一套，一日同一集喺唔同時段播幾次，講到贏國好似好強大好先進咁，從而令觀眾潛而默化覺得贏國好先進香港/西方國家好落後，但啲propaganda永遠唔會講其實西方國家一早有呢個技術/贏國其實遲左好多年先開始研究(偷?)呢啲技術

2. 日日6點播嚟自某國既「紀錄片」，之前播韓戰(某國稱為「抗美援朝」)，由某國觀點出發叫聯合國軍/美軍做敵軍，講到自己打到幾多美軍有幾勁幾勁咁，但隻字不提北韓喺毫無預警下入侵南韓在先所以比聯合國禁運同埋派聯合國聯軍打。呢套播完又播文化「紀錄片」，將羅馬帝國同漢帝國比較打飛機，又唔見佢提下羅馬共和國時期已經有民主制度

3. 「新聞」台，成日喺度「有報道指」「有分析指」去講到西方國家好負面，啲訪問就永遠係訪問少數派同埋只會播讚贏國/讚正苦既片

4. 個個乜鳩閪望就永遠講埋啲無聊野，咩呀婆執紙皮 呀婆喺公屋剪頭髮都可以講一餐，但永遠唔會屌柒正苦。又成日話抗疫要忍耐，正宗喉舌節目嚟。個啲家國大事、政治事就永遠隻字不提。呢啲節目就係想人理埋呢啲芝麻綠豆小事，家國大事就唔好理唔好去思考

5. 劇集就成日買贏國啲劇嚟播，仲要套套都係啲外族片，之前成日播清，又播過北魏又播遼，仲要啲內容主旨永遠都係皇帝好好，好關心社稷，好勤政愛民，只係周圍啲人衰。明明史實係外族入侵，國都滅埋，但呢啲劇就暗地喺度吹奏呢班外族。無他，其實播呢啲劇就係想慢性入侵同你講冇咩外唔外族架喇，大家都係贏國人，去達至佢既政治意識形態

利申 純屬發夢 早幾日個夢境嚟

以上講既都係夢境 虛幻橋段嚟